有冇發覺黑警今次唔敢公怖用咗幾多催淚彈/子彈

政府就連記招都唔敢開

用一個同100個都差不多

所以講完都哂氣

最緊要話我地係暴動

同星期一凌晨出黎邀功完全兩個樣。

多到數唔到, 仲要有d 分左比老解, 都費事慢慢計啦

一粒子彈一個report?
應該今次無曬件事

當煙花咁放 你話呢

推

其實全香港有幾多粒催淚彈？
有冇機射得晒？

無

其實佢報乜都得

淨係講過3粒布袋彈 不過都唔知真定假

點會報自己啲衰嘢

仲計緊，你知佢地數學幾撚好架啦！
不過數完應該都唔會講

今次佢地火力太勁

受傷基本上都係示威者

連cctvb都搵唔到警察受傷畫面播出

你咪同外國人講香港人咁叫暴動
話放咗百幾粒煙霧強畀人知嘛 世畀第一警賊
WTO嗰陣你地班人衝曬出嚟打飛機㗎喎